呢場運動證明屎萊姆只係抽水撚

條友721先至出聲，之後一味係FB share新聞扮關心。另外叫人出嚟集會/遊行，但佢連影都冇，足夠證明佢只係抽水拎光環，搏取港人支持，係大J身上奪回“YouTuber一哥”稱號

各位唔好因為佢發聲就支持/改觀/讚佢。任何人都有資格，唯獨佢冇。一個知名人士得把口而無行動同抽水係無分別

利申：本身對佢無好感

推

話我分化割蓆都要咁講

成日淘寶開箱個隻不嬲當佢藍屍

係度扮嘢

而家佢兩邊都唔討好

呢幾個月偷偷地淘寶開箱

佢d死忠分分鐘仲多過達狗手

本身藍開，又想賺取港人支持咪導致依家咁樣

不了成日睇佢返上去飲飲食食 見到就反胃

四川辣王

笑死

佢唔係不嬲都係大陸發展
幾時返咗嚟香港

為條垃圾開po做乜鳩

踏踏點
踏佢老母個三點
幾乜歲人仲成個on9咁

踩

點都好過達狗啦
利申 唔like佢

係FB同埋IG見到有人支持佢敢言，所以呼籲各位唔好因為佢發聲就支持/改觀/讚佢

咁又係，起碼識用反送中同埋黑警抽水攞光環

改edited
Thanks

見大J俾人讚到上天，咪扮關心支持香港攞光環

個老婆大肚，返黎香港生仔

屌條深藍撚樣

根本無人留意佢 stop la樓主

見發生元朗恐襲就出聲話要保護嗰B

180即軑喎 搞咩呀 支共俾唔夠錢呀
死肥西屎來姆 我屌你老母呀

條友唔係住支那嫁咩

少個敵人好過多個敵人 以家玩文革咩 人地仔細老婆嫩 拍下淘寶片都要比你屌 陳怡果條肥賓妹又唔見你屌

佢老婆大陸人嚟，條友騎牆想食兩家茶禮，重衰過迖哥。

咪信佢，條友一次都無出過嚟。

佢粒墨好撚似陳同佳

最和理非都唔出嚟，人哋大J直程去到前線。高下立見

搵唔掂咪返HK

一個攞光環，一個已經有光環

呢件垃圾無資格都大j比較

Push

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

你不如叫人停止撑佢。見人“同一立場”就撑/讚佢敢言

已戴光環VS想攞光環

推爆佢

抽水可恥

push

屌，FB負評全部Del咗

你地點可以咁話手足

唔好樹敵,佢有講就OK,反正都唔會有正常人睇

為咗攞光環真係辛苦呢位手足

虐狗菠蘿雞
快D收皮喇

睇死佢今日係唔L出嚟

仲要係IG串鳩返批評佢嘅人「記得出嚟」，真係無恥

佢果然只係FB share中彈少年，行都冇行

佢真係冇出嚟

條友重衰過達哥

佢以前唔係拍轉下神抄之塔既片炸咩，點解無啦啦會變咗出名
真係好似吳若希都叫tvb一姐咁

你都係講事實姐

新片扮黃絲食黃店先好笑
好撚噁心

從未對佢有好感過

咪分化 史史好高質

不嬲垃圾

唔講啦 專心推返其他po

日日淘寶開箱 北上食化學品
呢啲垃圾都有人睇

屌你老母無人可以代替大j做youtube一哥

Who

唔係大陸狗嚟架咩？

最慘係啲人見佢扮黃就讚到上天

抽水垃圾，想攞光環

Youtube界一哥？
屎萊姆？邊撚個黎？？？

佢好似有兩頭家

借機洗白，抽港人水，學大J攞光環

拍緊開箱片呀 等等先

英皇啲人黎嫁

我印象中 睇過一個專訪 佢自己話搬上去住 同係果邊搞公司

不管如何 都係無睇開 亦唔會睇佢
YouTube recommend見到佢d淘寶開箱就唔開胃

條撚樣本來都係靠垃圾山寨game起家 起左家就係咁係香港推動支那文化 禍港殃民

只睇大J
大J真香港人

肯定扮黄

今次真係：點解嘅？！

見到佢同佢老婆就想嘔

英皇係狗

同啲大量少知名度YouTuber聚埋一齊，再搞小圈子聚會，變咗一哥

咪撚理呢條四眼肥閪啦

討論呢條無關痛癢嘅垃圾就用不推文回覆

其實冇乜人理佢

抽水屎琴日出嚟邊區

宜家先出聲既
都太遲
唔會原諒任何港豬，藍殘，黑狗

pish

淘寶撚，垃撚圾

慳d啦撚樣
日日扮片就圍撚住吃喝玩樂
今時今日香港咁樣
都淨係拍埋le d濕9片

搵間黃店幫襯下就想表達到自己好關心？
食屎啦

算數啦 呢條撚樣留係屋企啦

日日拍片就圍撚住吃喝玩樂

佢個仔真係好樣衰

呢條肥狗英皇人黎，佢驚得罪香港人啫，咪扮黃囉屌

Youtube我只睇jfft,人地69已經出左黎出埋片

扮關心HK，只係私底下又淘

日日係度淘寶

多謝推薦

條能樣成9日拍啲乜能野串串，死返去四川做辣王啦，學人地留鬚又唔知自己7

叫人去自己又唔去，想攞光環但又唔想咁辛苦

幫佢轉貼大陸微博踩踩點

好撚柒 睇過一次已經無睇啦

食屎啦

呢啲垃圾 成日講大陸
都預左佢藍架啦

垃圾屎

有本事今晚出現係現場，叫人去自己就唔去

憎佢都咪撚再push呢啲垃圾post啦
留翻啲力去push行動post
要回要發洩都請不推文回覆啦

利申 從來無睇過呢個人既片，好撚樣衰

未睇過佢啲片
淨係見佢咁樣衰都唔想睇

以前神抄多人玩嘛
佢地係神抄初期幾個月課左好多金
同埋出埋咩所謂攻略（過左一二年後期攻略質素開始下降同埋消失）
所以引左好多觀眾

唔高汁但食正左條水喉

佢真黃就退出左英皇啦, 英皇偽人全部奶共

一直當佢大陸人

呢個肥閪
佢一條片我都冇睇過
佢點樣上位我都唔知

大J爭未俾人拉，等於美斯斯朗未拎過世杯一樣，仲有人屌唔係YOUTUBE一哥/球王

都唔知佢邊撚個

吓 邊撚個呀？
冇人識你喎！

依家兩邊都屌鳩佢真係好好笑

英皇無好野

大J世界第一！！！！

點都好過達哥

我估佢一定無出過黎

識佢老鼠 一哥呢d稱呼唔係自己同follower講就係

條友係咪成都定四川有間公司

昨天深水埗見到JB

見到佢條撚樣都唔開胃

大J先係香港youtube 一哥
利申：以前真係唔太鍾意大J

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

教你戴豬咀、教你用iOS set message、揸車撚狗

表左態算係咁 無必要醜化佢

求9其影張相就當出咗黎 收9埋啦死肥撚

Respect

疑似執咗

連IG Story都冇就知咩事

非重點

你個名

屎大我知你睇緊兼俾負評

我係純粹因該佢個樣太黑我憎

係囉
佢肚餓出街買個包食都唔得

講咗做唔出正仆街
，全城齊屌

假帳嚟

下次着黑衫都可以當出咗嚟

作為KOL得把口而無行動同抽水、搏取港人支持有乜分別？？

極。同意

屌佢老母，去到而家，又話出去行又話盛，咪去商場影一影元氣當自己出撚左囉
垃撚圾

佢好唔滿意入面咁多人

搞到佢無得食，所以影元氣

有冇兄弟係荃灣見到條撚樣

好多半表態既藝人都係差唔多姐

唔通要屌城城 淨係買奶粉

咁只會搞到無人敢表態支持你地
進一步削減支持者

走又點，咪又係一味Share Post，叫人出嚟但自己又唔出嚟。咪撚讚佢敢言，佢之前已經有出聲不過係抽水。

收皮啦佢

真是荒謬 把自己離開英皇看得那麼高

佢有出過黎

點證明？721表態後IG、IG Story、直播和YouTube片都冇見到佢有出嚟去遊行。佢着黑衫你就當佢出過嚟？！